有冇人知做麥尻？

放工一返到屋企開機就係咁

有無人知做麥兜？

一直reload呢版

有無人知做mup 9？

有冇人知做macau?

有冇人知做mad cow

有冇人芝造馬兜？

建議你做麥當勞, 人工都可以

有冇人g做麥嬲？

有冇人知你做麥尻？

有冇人知咩叫麥尻?係咪麥當勞叔叔個屎忽?

得個管理員可以用到，係咁閃同reflash，有冇智者有解決方法

靠自己搞掂了，多謝g持

化身1709

做乜鳩?

租麥街

想做麥記唔該開係上班台

尻幾時變左joe屎忽

做麥莖？